Decathlon划艇機買唔買得過?

想平平地買部划艇機係屋企運動下
有冇巴打試過呢一部同concept2出嘅差幾遠/同價位有冇更好嘅選擇
唔該晒

巴打屋企幾呎

有興趣，同問

唔大

唔知佢門市仲有冇得俾人試

好撚有錢

有冇推介想快o的買返o黎玩

有朋友買左
好似幾好
不過唔建議買呢d,好快會用嚟掛衫

有得試

應該放廚房

直接買間gym 房